"Ik ben blij", aldus Lady Middleton voor Lucy, "Je bent niet van plan om te voltooien, arme Annamaria's basket vanavond; want ik ben ervan overtuigd dat het moet pijn je ogen werk filigrein bij kaarslicht.
